「突發」億萬富豪即將病逝並希望捐出遺產予連登仔

應該點覆

Dear Christy,

Have to go work, no la.

Yours sincerely,
UST science

Dear Christy,

Can you kill _ _ _ _ before you die? Go here!

Many thanks,
Lihkg Jai

堅野

再捐俾梁游打官司

Google 咗係scan嚟
可以試下撚狗

雞腸差勿屌

我都有

其實唔駛google 都知嘅⋯⋯

Dear Christy,
Can you speak in Cantonese ?
Regards,
UST Science

叫佢睇下結衣啲劇淨化下身心唔好再呃人